［和你飛］齊改WiFi名

各位旅客 一落地，開返個WiFi先講野啦！

自推10次

10

9

8

push

7

6⋯⋯
Free HK
Fight for democracy
Looking for human right

5

旅客一落地要用WiFi，
快啲share俾人用

4

Share WiFi for our guests

3

覺得條橋掂，幫手Share

Error 404 human right not found

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

2

1

多謝咁大位大佬

Human Right 404 Not Found

WiFi password: 8964

正

Hong Kong is NOT China

罷同擺都撈得亂，個撤字你又反而打得啱

一齊改名，旅客好需要我地嘅WiFi

暫時WiFi 名唔夠多，再多啲

Carrie Lam is watching you

推

齊改WiFi名

Finding for Democracy
404 Not Found - Human Right
404 Not Found - Democracy
Free HK
Shame in HK Police

要多啲WiFi，太少WiFi俾旅客用啦！

用#做頭 係咪會排第一

唔知，大家試下，要唔係*Free HK* Airport WiFi

再推
改WiFi名俾旅客用，

#Free HK
#Fight for HK
#Human Right 404 Not Found

喺現場唔太上到網，㩒Wifi用嗰陣見到笑咗

再推
改WiFi名俾旅客用，現場唔太上到網！

#Free HK
#Fight for HK
#Human Right 404 Not Found

WiFi嘅portal要有「精彩內容」要睇咗先可以用免費WiFi

真係好有創意

改WiFi名俾旅客睇

唔好俾佢沉，愈多愈好

改WiFi名

#FreeHK
#404 Not Found - Human Right

so lonely

邊個熟Kali Linux幫手整個有portal嘅WiFi AP？